comp sec 考試戰友召集

有冇人仲要考試

留個tg 一齊討論下啦

定係應該開係學術台